出左個「無人認領遺體搜尋系統」！快啲搵人！

食環署突然出現咗呢一個系統！

我真係屌你老母港共政府、法官
千方百計挑釁我地

下
做咩起哂鋼
明明都叫有啲線索喎

push

推

屌你老母支那共慘黨！血海深仇, 不共戴天！

串撚到仆街, 都唔知是唔是琴日被38國屌完.

Push

入維園

記住警暴要同港共政府掛勾，唔好俾人spin走風向

無身份證既無名氏都搵到?

唉

多條路,可能係有心人搞

即係話最近無人認領遺體多到要整個系統出黎

諗下是咪食環有人睇唔撚過眼整出黎
有親屬朋友搵到先有得追究

每年都好多獨居老人過身
好多時因為家庭問題, 過身後遺體無人認領
過左一段時間後再無人認領, 會送去沙嶺安葬

經常先人係沙嶺安葬後, 佢地家人先至去認領遺體
或者係有部分人係外國居住多年, 想搵返親朋戚友下落

呢個 System 只係方便市民搵返先人既過身後既資料

up

對搜證有幫助喎
對番名係咪有示威甚至被捕
就大約知係咪遇害

你點知的

會有用咩，大部分遇害手足身上都被指冇咩證明，有既黑警仲唔扔曬佢？

真係最近先有咩？

即係如果有市民報咗失縱，而突然屍體發現而入咗公殮，警方不會通知事主家屬？

我係政府就唔會擺d被消失既被捕人士上去 咁咪姐係話比全世界聽係呀香港突然有好多後生被消失 有無咁老實 不過當然用左先無壞

慘...

去得沙嶺都唔算「安葬」，過多幾年起骨，撈亂擺

嘩 DIU...

多個方法好過冇 推

正解

擺明落你面

有名有身份證就聯絡左啦
仲用佢個系統做乜鳩...

後生都有人唔認咁撚癲

無料到，入面個個七老八十。

政府有心隱瞞嘅點會俾你喺個system到search到

諗起舊登呢個舊post

.

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

推上熱門

[行動] 教協「無懼白色恐怖 堅守教育專業」教育界集會

第一個諗法係會唔會搵到自己

有可能代表政府有意隱藏全部因為行動犧牲嘅手足...
特登搞到佢地死得有理由好正常...
冇記錄 = 有人認領 = 死因冇可疑

失蹤就永遠失蹤

Diu ar

有指模架嘛

可能全家死晒比朋友搵

咁你都覺得出會唔會太撚天真
體制內會有乜野線索

呢個system冇咩用
真係整死既話都會偽造身份或者直接用無身份方式，尤其後生仔，唔通仲咁大費周章同你入返真實資料咩
會唔會引你地打失蹤者資料入去釣魚?